[新手小廚]小弟研發左個新菜式

朱古力炒蛋

你唔講係咩我會因為係肥牛

好似索左屎水嘅厠紙

賣相係差啲，但值得一試

原來真係有巴打食開屎水